# Репозиторий для осваивания докера

Этот репозиторий на данный момент содержит учебный проект в каталоге
_/flatris_, он необходим для поднятия сервиса на основе докер-контейнера
*node.js*
Это не мой проект и ссылку на автора я оставлю позже, в дальнейшем будет добавлен LICENSE.
Сейчас во флатрисе есть два основных файла для решения учебной задачи это *Dockerfile* и 
*docker-compose.yml*.
